### Aula 17

![](https://img.shields.io/badge/Node.js-12.19-393?logo=node.js)


Após rodar o comando docker-compose up, verifique o ip criado para o container de backend

para descobrir o endereço do ip digite o comando: 'docker inspect bootcamp_mod1_aula17_back'